今日有份圍警署既同我入黎

雖然唔會同你地割 但自己反醒下啦 經過8。11都仲咁易比鬼煽動 係唔係咁撚蠢啊 另外感謝今日聰明大局為重既各位

P牌仔

借圖